const age3to5 = {
    "animals": [
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con h∆∞∆°u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con th·ªè",
                    "icon": "üê∞"
                },
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": "ü¶í"
                }
            ],
            "answer": "Con h∆∞∆°u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con nh√≠m?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": "ü¶î"
                },
                {
                    "text": "Con m√®o",
                    "icon": "üê±"
                }
            ],
            "answer": "Con nh√≠m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con h·ªï?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con mu·ªói",
                    "icon": "ü¶ü"
                },
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": "üêÖ"
                }
            ],
            "answer": "Con h·ªï"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ki·∫øn?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": "üêú"
                },
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": "üêù"
                }
            ],
            "answer": "Con ki·∫øn"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con s√≥c?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": "üï∑Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "Con s√≥c",
                    "icon": "üêøÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Con s√≥c"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√° voi?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con c√°o",
                    "icon": "ü¶ä"
                },
                {
                    "text": "C√° voi",
                    "icon": "üê≥"
                }
            ],
            "answer": "C√° voi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√° m·∫≠p?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": "ü¶à"
                },
                {
                    "text": "Con d√™",
                    "icon": "üêê"
                }
            ],
            "answer": "C√° m·∫≠p"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ong?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": "üêù"
                },
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": "üêú"
                }
            ],
            "answer": "Con ong"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con nh·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": "üêú"
                },
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": "üï∑Ô∏è"
                }
            ],
            "answer": "Con nh·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con t√¥m?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                },
                {
                    "text": "Con b∆∞·ªõm",
                    "icon": "ü¶ã"
                }
            ],
            "answer": "Con t√¥m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√° m·∫≠p?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": "üêÖ"
                },
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": "ü¶à"
                }
            ],
            "answer": "C√° m·∫≠p"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√° m·∫≠p?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": "üêé"
                },
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": "ü¶à"
                }
            ],
            "answer": "C√° m·∫≠p"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ki·∫øn?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": "üêú"
                },
                {
                    "text": "Con d√™",
                    "icon": "üêê"
                }
            ],
            "answer": "Con ki·∫øn"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con th·ªè?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": "ü¶î"
                },
                {
                    "text": "Con th·ªè",
                    "icon": "üê∞"
                }
            ],
            "answer": "Con th·ªè"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con c√°o?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": "ü¶í"
                },
                {
                    "text": "Con c√°o",
                    "icon": "ü¶ä"
                }
            ],
            "answer": "Con c√°o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con nh·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": "üêç"
                },
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": "üï∑Ô∏è"
                }
            ],
            "answer": "Con nh·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con c·ª´u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                },
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": "üêë"
                }
            ],
            "answer": "Con c·ª´u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ng·ª±a?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": "üê™"
                },
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": "üêé"
                }
            ],
            "answer": "Con ng·ª±a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con nh√≠m?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": "ü¶î"
                },
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": "üêú"
                }
            ],
            "answer": "Con nh√≠m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con th·ªè?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con th·ªè",
                    "icon": "üê∞"
                },
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": "üêò"
                }
            ],
            "answer": "Con th·ªè"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con h∆∞∆°u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": "ü¶í"
                },
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                }
            ],
            "answer": "Con h∆∞∆°u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con b·∫°ch tu·ªôc?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con b·∫°ch tu·ªôc",
                    "icon": "üêô"
                },
                {
                    "text": "Con m√®o",
                    "icon": "üê±"
                }
            ],
            "answer": "Con b·∫°ch tu·ªôc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con h·ªï?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": "üêÖ"
                },
                {
                    "text": "Con chu·ªôt",
                    "icon": "üê≠"
                }
            ],
            "answer": "Con h·ªï"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con b∆∞·ªõm?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° voi",
                    "icon": "üê≥"
                },
                {
                    "text": "Con b∆∞·ªõm",
                    "icon": "ü¶ã"
                }
            ],
            "answer": "Con b∆∞·ªõm"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√° voi?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con s√≥c",
                    "icon": "üêøÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "C√° voi",
                    "icon": "üê≥"
                }
            ],
            "answer": "C√° voi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con th·ªè?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                },
                {
                    "text": "Con th·ªè",
                    "icon": "üê∞"
                }
            ],
            "answer": "Con th·ªè"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ng·ª±a?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": "üêé"
                },
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": "üêù"
                }
            ],
            "answer": "Con ng·ª±a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con s√≥c?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con s√≥c",
                    "icon": "üêøÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "C√° voi",
                    "icon": "üê≥"
                }
            ],
            "answer": "Con s√≥c"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con mu·ªói?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con mu·ªói",
                    "icon": "ü¶ü"
                },
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": "ü¶î"
                }
            ],
            "answer": "Con mu·ªói"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ong?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": "üê™"
                },
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": "üêù"
                }
            ],
            "answer": "Con ong"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con r·∫Øn?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": "üêç"
                },
                {
                    "text": "Con d√™",
                    "icon": "üêê"
                }
            ],
            "answer": "Con r·∫Øn"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con d√™?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con d√™",
                    "icon": "üêê"
                },
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": "üê™"
                }
            ],
            "answer": "Con d√™"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con s√≥c?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con s√≥c",
                    "icon": "üêøÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": "ü¶à"
                }
            ],
            "answer": "Con s√≥c"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con c·ª´u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": "üêë"
                },
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": "üêÖ"
                }
            ],
            "answer": "Con c·ª´u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ng·ª±a?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": "ü¶î"
                },
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": "üêé"
                }
            ],
            "answer": "Con ng·ª±a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ong?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": "üêù"
                },
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": "üêé"
                }
            ],
            "answer": "Con ong"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ki·∫øn?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": "üêú"
                },
                {
                    "text": "Con cua",
                    "icon": "ü¶Ä"
                }
            ],
            "answer": "Con ki·∫øn"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con h·ªï?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": "üêÖ"
                },
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                }
            ],
            "answer": "Con h·ªï"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con h∆∞∆°u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": "üê∏"
                },
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": "ü¶í"
                }
            ],
            "answer": "Con h∆∞∆°u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con c·ª´u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                },
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": "üêë"
                }
            ],
            "answer": "Con c·ª´u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con cua?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": "üê™"
                },
                {
                    "text": "Con cua",
                    "icon": "ü¶Ä"
                }
            ],
            "answer": "Con cua"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√° v√†ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° v√†ng",
                    "icon": "üê†"
                },
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": "üêò"
                }
            ],
            "answer": "C√° v√†ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con c·ª´u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": "üêë"
                },
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": "üêò"
                }
            ],
            "answer": "Con c·ª´u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con nh·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con c√°o",
                    "icon": "ü¶ä"
                },
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": "üï∑Ô∏è"
                }
            ],
            "answer": "Con nh·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con cua?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": "üêé"
                },
                {
                    "text": "Con cua",
                    "icon": "ü¶Ä"
                }
            ],
            "answer": "Con cua"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con th·ªè?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                },
                {
                    "text": "Con th·ªè",
                    "icon": "üê∞"
                }
            ],
            "answer": "Con th·ªè"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ong?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": "üêù"
                },
                {
                    "text": "Con th·ªè",
                    "icon": "üê∞"
                }
            ],
            "answer": "Con ong"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con g·∫•u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": "üêú"
                },
                {
                    "text": "Con g·∫•u",
                    "icon": "üêª"
                }
            ],
            "answer": "Con g·∫•u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con c·ª´u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con th·ªè",
                    "icon": "üê∞"
                },
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": "üêë"
                }
            ],
            "answer": "Con c·ª´u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con nh√≠m?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con b·∫°ch tu·ªôc",
                    "icon": "üêô"
                },
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": "ü¶î"
                }
            ],
            "answer": "Con nh√≠m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con nh·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": "üêò"
                },
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": "üï∑Ô∏è"
                }
            ],
            "answer": "Con nh·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√° voi?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° voi",
                    "icon": "üê≥"
                },
                {
                    "text": "Con g·∫•u",
                    "icon": "üêª"
                }
            ],
            "answer": "C√° voi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con c·ª´u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                },
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": "üêë"
                }
            ],
            "answer": "Con c·ª´u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con r·∫Øn?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": "üêç"
                },
                {
                    "text": "Con s√≥c",
                    "icon": "üêøÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Con r·∫Øn"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con l·∫°c ƒë√†?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r√πa",
                    "icon": "üê¢"
                },
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": "üê™"
                }
            ],
            "answer": "Con l·∫°c ƒë√†"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√° v√†ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con m√®o",
                    "icon": "üê±"
                },
                {
                    "text": "C√° v√†ng",
                    "icon": "üê†"
                }
            ],
            "answer": "C√° v√†ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con d√™?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con m√®o",
                    "icon": "üê±"
                },
                {
                    "text": "Con d√™",
                    "icon": "üêê"
                }
            ],
            "answer": "Con d√™"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con d√™?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con d√™",
                    "icon": "üêê"
                },
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": "üêë"
                }
            ],
            "answer": "Con d√™"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ·∫øch?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": "üê∏"
                },
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": "üï∑Ô∏è"
                }
            ],
            "answer": "Con ·∫øch"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con chu·ªôt?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": "ü¶î"
                },
                {
                    "text": "Con chu·ªôt",
                    "icon": "üê≠"
                }
            ],
            "answer": "Con chu·ªôt"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con t√¥m?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con d√™",
                    "icon": "üêê"
                },
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                }
            ],
            "answer": "Con t√¥m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con nh√≠m?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": "ü¶î"
                },
                {
                    "text": "C√° v√†ng",
                    "icon": "üê†"
                }
            ],
            "answer": "Con nh√≠m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con h·ªï?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": "üêÖ"
                },
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": "üêò"
                }
            ],
            "answer": "Con h·ªï"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√° m·∫≠p?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                },
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": "ü¶à"
                }
            ],
            "answer": "C√° m·∫≠p"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ·∫øch?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": "üê∏"
                },
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": "üêÖ"
                }
            ],
            "answer": "Con ·∫øch"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con mu·ªói?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con mu·ªói",
                    "icon": "ü¶ü"
                },
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": "üêç"
                }
            ],
            "answer": "Con mu·ªói"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con d√™?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": "üêú"
                },
                {
                    "text": "Con d√™",
                    "icon": "üêê"
                }
            ],
            "answer": "Con d√™"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con th·ªè?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° v√†ng",
                    "icon": "üê†"
                },
                {
                    "text": "Con th·ªè",
                    "icon": "üê∞"
                }
            ],
            "answer": "Con th·ªè"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con mu·ªói?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": "üê™"
                },
                {
                    "text": "Con mu·ªói",
                    "icon": "ü¶ü"
                }
            ],
            "answer": "Con mu·ªói"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con h·ªï?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                },
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": "üêÖ"
                }
            ],
            "answer": "Con h·ªï"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ng·ª±a?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": "ü¶î"
                },
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": "üêé"
                }
            ],
            "answer": "Con ng·ª±a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con t√¥m?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con c√°o",
                    "icon": "ü¶ä"
                },
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                }
            ],
            "answer": "Con t√¥m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con mu·ªói?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con mu·ªói",
                    "icon": "ü¶ü"
                },
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": "ü¶î"
                }
            ],
            "answer": "Con mu·ªói"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ong?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": "üêù"
                },
                {
                    "text": "Con r√πa",
                    "icon": "üê¢"
                }
            ],
            "answer": "Con ong"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con t√¥m?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                },
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": "ü¶à"
                }
            ],
            "answer": "Con t√¥m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con t√¥m?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": "üêç"
                },
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                }
            ],
            "answer": "Con t√¥m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con h∆∞∆°u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": "ü¶í"
                },
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": "üêò"
                }
            ],
            "answer": "Con h∆∞∆°u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con th·ªè?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": "üêé"
                },
                {
                    "text": "Con th·ªè",
                    "icon": "üê∞"
                }
            ],
            "answer": "Con th·ªè"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ong?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": "üêú"
                },
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": "üêù"
                }
            ],
            "answer": "Con ong"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con m√®o?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con m√®o",
                    "icon": "üê±"
                },
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": "ü¶î"
                }
            ],
            "answer": "Con m√®o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con l·∫°c ƒë√†?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": "üêÖ"
                },
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": "üê™"
                }
            ],
            "answer": "Con l·∫°c ƒë√†"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con c√°o?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con c√°o",
                    "icon": "ü¶ä"
                },
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": "üêÖ"
                }
            ],
            "answer": "Con c√°o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√° voi?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° voi",
                    "icon": "üê≥"
                },
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": "üê∏"
                }
            ],
            "answer": "C√° voi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con cua?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con cua",
                    "icon": "ü¶Ä"
                },
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": "üêë"
                }
            ],
            "answer": "Con cua"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con t√¥m?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": "üêò"
                },
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                }
            ],
            "answer": "Con t√¥m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con voi?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con chu·ªôt",
                    "icon": "üê≠"
                },
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": "üêò"
                }
            ],
            "answer": "Con voi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con c·ª´u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": "üêë"
                },
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": "üêé"
                }
            ],
            "answer": "Con c·ª´u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con h∆∞∆°u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": "üêú"
                },
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": "ü¶í"
                }
            ],
            "answer": "Con h∆∞∆°u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con th·ªè?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con th·ªè",
                    "icon": "üê∞"
                },
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": "ü¶í"
                }
            ],
            "answer": "Con th·ªè"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ong?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": "üêù"
                },
                {
                    "text": "Con m√®o",
                    "icon": "üê±"
                }
            ],
            "answer": "Con ong"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con r√πa?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": "üêú"
                },
                {
                    "text": "Con r√πa",
                    "icon": "üê¢"
                }
            ],
            "answer": "Con r√πa"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ki·∫øn?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": "ü¶í"
                },
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": "üêú"
                }
            ],
            "answer": "Con ki·∫øn"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√° voi?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° voi",
                    "icon": "üê≥"
                },
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": "üê™"
                }
            ],
            "answer": "C√° voi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√° m·∫≠p?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": "üêú"
                },
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": "ü¶à"
                }
            ],
            "answer": "C√° m·∫≠p"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con s√≥c?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": "ü¶í"
                },
                {
                    "text": "Con s√≥c",
                    "icon": "üêøÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Con s√≥c"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con ong?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": "üêù"
                },
                {
                    "text": "Con chu·ªôt",
                    "icon": "üê≠"
                }
            ],
            "answer": "Con ong"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con t√¥m?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": "ü¶ê"
                },
                {
                    "text": "Con b∆∞·ªõm",
                    "icon": "ü¶ã"
                }
            ],
            "answer": "Con t√¥m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con nh·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": "üï∑Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": "üêú"
                }
            ],
            "answer": "Con nh·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con r·∫Øn?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": "üêç"
                },
                {
                    "text": "Con c√°o",
                    "icon": "ü¶ä"
                }
            ],
            "answer": "Con r·∫Øn"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Con c·ª´u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con m√®o",
                    "icon": "üê±"
                },
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": "üêë"
                }
            ],
            "answer": "Con c·ª´u"
        }
    ],
    "nature": [
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Bi·ªÉn?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                },
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": "üåä"
                }
            ],
            "answer": "Bi·ªÉn"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Gi√≥?",
            "options": [
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": "üí®"
                },
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": "üåä"
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê·∫•t?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫•t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M·∫∑t trƒÉng?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                },
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Gi√≥?",
            "options": [
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": "üí®"
                },
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": "‚ùÑÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": "üèúÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "C√°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M∆∞a?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "M∆∞a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Tuy·∫øt?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                },
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": "‚ùÑÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Tuy·∫øt"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                },
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "M√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·∫ßu v·ªìng?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": "üåà"
                }
            ],
            "answer": "C·∫ßu v·ªìng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Gi√≥?",
            "options": [
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": "üåä"
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": "üí®"
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Gi√≥?",
            "options": [
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": "üí®"
                },
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": "üî•"
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Bi·ªÉn?",
            "options": [
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": "üåä"
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                }
            ],
            "answer": "Bi·ªÉn"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·∫ßu tr·ªùi?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": "üèûÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "B·∫ßu tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M·∫∑t trƒÉng?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M∆∞a?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                }
            ],
            "answer": "M∆∞a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M·∫∑t trƒÉng?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M∆∞a?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "M∆∞a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M∆∞a?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": "üåà"
                }
            ],
            "answer": "M∆∞a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M∆∞a?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": "üåà"
                }
            ],
            "answer": "M∆∞a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† N√∫i?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                },
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": "‚ùÑÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "M√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M·∫∑t trƒÉng?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": "üèúÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê·∫•t?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": "‚ùÑÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫•t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": "üèûÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "M√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": "üèûÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": "üèúÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "C√°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·∫ßu tr·ªùi?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": "‚ùÑÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "B·∫ßu tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Gi√≥?",
            "options": [
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": "üí®"
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ng√¥i sao?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": "üí®"
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": "üèúÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                }
            ],
            "answer": "C√°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê·∫•t?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": "üèûÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫•t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† N√∫i?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÄÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·∫ßu v·ªìng?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": "üåà"
                },
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": "‚ö°"
                }
            ],
            "answer": "C·∫ßu v·ªìng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† L·ª≠a?",
            "options": [
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": "üî•"
                }
            ],
            "answer": "L·ª≠a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† N√∫i?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": "üí®"
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ng√¥i sao?",
            "options": [
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": "üî•"
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† N√∫i?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Gi√≥?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": "üèúÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": "üí®"
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M·∫∑t trƒÉng?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·∫ßu tr·ªùi?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": "üåà"
                }
            ],
            "answer": "B·∫ßu tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M·∫∑t tr·ªùi?",
            "options": [
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": "üî•"
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÄÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M·∫∑t tr·ªùi?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": "üåà"
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÄÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ªõp?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": "‚ö°"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·∫ßu v·ªìng?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": "üåà"
                }
            ],
            "answer": "C·∫ßu v·ªìng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ªõp?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": "‚ö°"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† N√∫i?",
            "options": [
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": "üí®"
                },
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M·∫∑t trƒÉng?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M·∫∑t tr·ªùi?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÄÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Tuy·∫øt?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": "‚ùÑÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": "üåà"
                }
            ],
            "answer": "Tuy·∫øt"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Tuy·∫øt?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": "üèûÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": "‚ùÑÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Tuy·∫øt"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ªõp?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": "‚ö°"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê·∫•t?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": "‚ö°"
                },
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫•t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Tuy·∫øt?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": "‚ùÑÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                }
            ],
            "answer": "Tuy·∫øt"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "M√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ng√¥i sao?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": "üåà"
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Gi√≥?",
            "options": [
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": "üí®"
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": "üèúÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·∫ßu tr·ªùi?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": "‚ö°"
                },
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "B·∫ßu tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M∆∞a?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": "üåà"
                }
            ],
            "answer": "M∆∞a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M∆∞a?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": "‚ö°"
                },
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "M∆∞a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·∫ßu v·ªìng?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": "üåà"
                },
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                }
            ],
            "answer": "C·∫ßu v·ªìng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": "üèúÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "C√°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M·∫∑t trƒÉng?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                },
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": "‚ùÑÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Tuy·∫øt?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": "‚ùÑÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Tuy·∫øt"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† L·ª≠a?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                },
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": "üî•"
                }
            ],
            "answer": "L·ª≠a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê·∫•t?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": "‚ö°"
                },
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫•t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M∆∞a?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                }
            ],
            "answer": "M∆∞a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M∆∞a?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": "üèûÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "M∆∞a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ªõp?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": "‚ö°"
                },
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† L·ª≠a?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": "üî•"
                }
            ],
            "answer": "L·ª≠a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·∫ßu v·ªìng?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": "üåà"
                },
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": "üèûÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "C·∫ßu v·ªìng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê·∫•t?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫•t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Gi√≥?",
            "options": [
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": "üí®"
                },
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† N√∫i?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": "üèúÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "C√°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Gi√≥?",
            "options": [
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": "üí®"
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": "üåà"
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Gi√≥?",
            "options": [
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": "üí®"
                },
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": "üî•"
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Bi·ªÉn?",
            "options": [
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": "üåä"
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                }
            ],
            "answer": "Bi·ªÉn"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† S√¥ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": "üèûÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "S√¥ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Bi·ªÉn?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                },
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": "üåä"
                }
            ],
            "answer": "Bi·ªÉn"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M·∫∑t trƒÉng?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÄÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† S√¥ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": "üèûÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "S√¥ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·∫ßu v·ªìng?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": "üåà"
                }
            ],
            "answer": "C·∫ßu v·ªìng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ng√¥i sao?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê·∫•t?",
            "options": [
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": "üî•"
                },
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫•t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† N√∫i?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": "üèúÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": "üèúÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "C√°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M∆∞a?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "M∆∞a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Bi·ªÉn?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": "‚ùÑÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": "üåä"
                }
            ],
            "answer": "Bi·ªÉn"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† S√¥ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÅÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": "üèûÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "S√¥ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ªõp?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": "üèúÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": "‚ö°"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Tuy·∫øt?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": "‚ùÑÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Tuy·∫øt"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ng√¥i sao?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": "üèúÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ng√¥i sao?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": "üèúÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† S√¥ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": "üåßÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": "üèûÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "S√¥ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê·∫•t?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": "üí®"
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫•t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M·∫∑t trƒÉng?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": "üåô"
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† M·∫∑t tr·ªùi?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÄÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": "‚≠ê"
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ªõp?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": "‚ö°"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ªõp?",
            "options": [
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": "üåä"
                },
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": "‚ö°"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† N√∫i?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": "‚òÄÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        }
    ],
    "plants": [
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D·ª´a?",
            "options": [
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": "ü•î"
                },
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": "ü••"
                }
            ],
            "answer": "D·ª´a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√† chua?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                },
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": "ü•≠"
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B√¥ng hoa?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": "üçì"
                },
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": "üå∏"
                }
            ],
            "answer": "B√¥ng hoa"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D√¢u t√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": "ü•≠"
                },
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": "üçì"
                }
            ],
            "answer": "D√¢u t√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√† chua?",
            "options": [
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Nho?",
            "options": [
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                },
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": "üçå"
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·∫Øp?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": "üçì"
                },
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                }
            ],
            "answer": "B·∫Øp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√† r·ªët?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": "üçé"
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                }
            ],
            "answer": "C√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·ªè?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·ªè?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                },
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": "üå±"
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√† chua?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                },
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Chu·ªëi?",
            "options": [
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": "üçå"
                },
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": "üå∏"
                }
            ],
            "answer": "Chu·ªëi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·∫Øp?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                }
            ],
            "answer": "B·∫Øp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·ªè?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": "ü•≠"
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·∫Øp?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                },
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                }
            ],
            "answer": "B·∫Øp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D∆∞a h·∫•u?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                },
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                }
            ],
            "answer": "D∆∞a h·∫•u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† T√°o?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                },
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": "üçé"
                }
            ],
            "answer": "T√°o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Nho?",
            "options": [
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                },
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Cam?",
            "options": [
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": "üçä"
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                }
            ],
            "answer": "Cam"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† T√°o?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                },
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": "üçé"
                }
            ],
            "answer": "T√°o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Cam?",
            "options": [
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": "üçä"
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                }
            ],
            "answer": "Cam"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°i c√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": "ü•≠"
                },
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": "üå≥"
                }
            ],
            "answer": "C√°i c√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·∫Øp?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                },
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                }
            ],
            "answer": "B·∫Øp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Xo√†i?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": "ü•≠"
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                }
            ],
            "answer": "Xo√†i"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D·ª´a?",
            "options": [
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": "ü••"
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                }
            ],
            "answer": "D·ª´a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°i l√°?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": "üçÉ"
                },
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": "ü••"
                }
            ],
            "answer": "C√°i l√°"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√† r·ªët?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                },
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": "üçì"
                }
            ],
            "answer": "C√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·ªè?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": "ü•≠"
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Xo√†i?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": "ü•≠"
                },
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": "ü•î"
                }
            ],
            "answer": "Xo√†i"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B√¥ng hoa?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": "üå∏"
                }
            ],
            "answer": "B√¥ng hoa"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D√¢u t√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": "üå∏"
                },
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": "üçì"
                }
            ],
            "answer": "D√¢u t√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Nho?",
            "options": [
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                },
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": "üçä"
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D√¢u t√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": "üçì"
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                }
            ],
            "answer": "D√¢u t√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D√¢u t√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": "üçé"
                },
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": "üçì"
                }
            ],
            "answer": "D√¢u t√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D∆∞a h·∫•u?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": "üå≥"
                },
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                }
            ],
            "answer": "D∆∞a h·∫•u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Chu·ªëi?",
            "options": [
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": "üçå"
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                }
            ],
            "answer": "Chu·ªëi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·ªè?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D∆∞a h·∫•u?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                }
            ],
            "answer": "D∆∞a h·∫•u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√† chua?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Nho?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": "üå∏"
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† T√°o?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": "üçé"
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                }
            ],
            "answer": "T√°o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Chu·ªëi?",
            "options": [
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": "üçå"
                },
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                }
            ],
            "answer": "Chu·ªëi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D∆∞a h·∫•u?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                },
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": "üçì"
                }
            ],
            "answer": "D∆∞a h·∫•u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°i c√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": "ü•î"
                },
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": "üå≥"
                }
            ],
            "answer": "C√°i c√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D·ª´a?",
            "options": [
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": "ü•î"
                },
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": "ü••"
                }
            ],
            "answer": "D·ª´a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Xo√†i?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": "üå≥"
                },
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": "ü•≠"
                }
            ],
            "answer": "Xo√†i"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D∆∞a h·∫•u?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                }
            ],
            "answer": "D∆∞a h·∫•u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B√¥ng hoa?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": "üå∏"
                },
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": "üå≥"
                }
            ],
            "answer": "B√¥ng hoa"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† T√°o?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": "ü•≠"
                },
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": "üçé"
                }
            ],
            "answer": "T√°o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°i l√°?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": "üçÉ"
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                }
            ],
            "answer": "C√°i l√°"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Xo√†i?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": "ü•≠"
                },
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": "üçå"
                }
            ],
            "answer": "Xo√†i"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Nho?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·∫Øp?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                },
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                }
            ],
            "answer": "B·∫Øp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°i l√°?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                },
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": "üçÉ"
                }
            ],
            "answer": "C√°i l√°"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D·ª´a?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                },
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": "ü••"
                }
            ],
            "answer": "D·ª´a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·∫Øp?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                }
            ],
            "answer": "B·∫Øp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√† r·ªët?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                },
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": "üçä"
                }
            ],
            "answer": "C√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√† chua?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": "üå∏"
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°i l√°?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": "üçÉ"
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                }
            ],
            "answer": "C√°i l√°"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°i c√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": "üå≥"
                },
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": "ü•≠"
                }
            ],
            "answer": "C√°i c√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D·ª´a?",
            "options": [
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": "ü••"
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                }
            ],
            "answer": "D·ª´a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† T√°o?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": "üçì"
                },
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": "üçé"
                }
            ],
            "answer": "T√°o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† T√°o?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": "üå∏"
                },
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": "üçé"
                }
            ],
            "answer": "T√°o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Nho?",
            "options": [
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                },
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": "üçÉ"
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·∫Øp?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                },
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                }
            ],
            "answer": "B·∫Øp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D∆∞a h·∫•u?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                },
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": "üå≥"
                }
            ],
            "answer": "D∆∞a h·∫•u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°i c√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": "üå≥"
                },
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": "ü•î"
                }
            ],
            "answer": "C√°i c√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Chu·ªëi?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": "üçÉ"
                },
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": "üçå"
                }
            ],
            "answer": "Chu·ªëi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√† chua?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† T√°o?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": "üçé"
                },
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": "üçä"
                }
            ],
            "answer": "T√°o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√† r·ªët?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": "üçé"
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                }
            ],
            "answer": "C√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·∫Øp?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                },
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": "ü•î"
                }
            ],
            "answer": "B·∫Øp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D√¢u t√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                },
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": "üçì"
                }
            ],
            "answer": "D√¢u t√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√† r·ªët?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                },
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": "ü••"
                }
            ],
            "answer": "C√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Chu·ªëi?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": "üçé"
                },
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": "üçå"
                }
            ],
            "answer": "Chu·ªëi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·ªè?",
            "options": [
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": "üçå"
                },
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": "üå±"
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Cam?",
            "options": [
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": "üçä"
                },
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": "üçì"
                }
            ],
            "answer": "Cam"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D·ª´a?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": "ü••"
                }
            ],
            "answer": "D·ª´a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√† r·ªët?",
            "options": [
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": "üçå"
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                }
            ],
            "answer": "C√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√† chua?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                },
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": "üçÉ"
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·∫Øp?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                }
            ],
            "answer": "B·∫Øp"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B√¥ng hoa?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                },
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": "üå∏"
                }
            ],
            "answer": "B√¥ng hoa"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°i l√°?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": "üçÉ"
                },
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                }
            ],
            "answer": "C√°i l√°"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·ªè?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": "üå±"
                },
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": "üçÉ"
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°i c√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": "üçá"
                },
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": "üå≥"
                }
            ],
            "answer": "C√°i c√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°i l√°?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": "üçÉ"
                },
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                }
            ],
            "answer": "C√°i l√°"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√† chua?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Khoai t√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": "ü•î"
                },
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": "ü••"
                }
            ],
            "answer": "Khoai t√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D∆∞a h·∫•u?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": "üçé"
                },
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                }
            ],
            "answer": "D∆∞a h·∫•u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B√¥ng hoa?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": "üå∏"
                },
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": "üçÉ"
                }
            ],
            "answer": "B√¥ng hoa"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Khoai t√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": "ü•î"
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                }
            ],
            "answer": "Khoai t√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D∆∞a h·∫•u?",
            "options": [
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": "ü•î"
                },
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                }
            ],
            "answer": "D∆∞a h·∫•u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√°i c√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": "üå∏"
                },
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": "üå≥"
                }
            ],
            "answer": "C√°i c√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† T√°o?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": "üçé"
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                }
            ],
            "answer": "T√°o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D√¢u t√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": "üçì"
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                }
            ],
            "answer": "D√¢u t√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† T√°o?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": "üçé"
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": "üçÖ"
                }
            ],
            "answer": "T√°o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† D∆∞a h·∫•u?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": "üçâ"
                },
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": "ü•î"
                }
            ],
            "answer": "D∆∞a h·∫•u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Khoai t√¢y?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": "ü•ï"
                },
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": "ü•î"
                }
            ],
            "answer": "Khoai t√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B√¥ng hoa?",
            "options": [
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": "üçå"
                },
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": "üå∏"
                }
            ],
            "answer": "B√¥ng hoa"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·∫Øp?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": "üåΩ"
                },
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": "üçì"
                }
            ],
            "answer": "B·∫Øp"
        }
    ],
    "landmarks": [
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B√°t Tr√†ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": "üáªüá≥"
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": "üè∫"
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·ª≠a h√†ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": "üè™"
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                }
            ],
            "answer": "C·ª≠a h√†ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Vi·ªát Nam?",
            "options": [
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": "üáªüá≥"
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Hu·∫ø?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                },
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": "‚úâÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ª£?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": "üõçÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": "üö¢"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ª£"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê√† L·∫°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                },
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": "üáªüá≥"
                }
            ],
            "answer": "ƒê√† L·∫°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† H√† N·ªôi?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": "üèÆ"
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                }
            ],
            "answer": "H√† N·ªôi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† H√† N·ªôi?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": "üèÆ"
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": "üè´"
                }
            ],
            "answer": "H√† N·ªôi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B∆∞u ƒëi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": "üõçÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": "‚úâÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "B∆∞u ƒëi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ª£?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": "üõçÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": "üèÆ"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ª£"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Th∆∞ vi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": "üìö"
                }
            ],
            "answer": "Th∆∞ vi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê√† L·∫°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": "üö¢"
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                }
            ],
            "answer": "ƒê√† L·∫°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ph√∫ Qu·ªëc?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": "üè∫"
                }
            ],
            "answer": "Ph√∫ Qu·ªëc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B∆∞u ƒëi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": "üè´"
                },
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": "‚úâÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "B∆∞u ƒëi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B∆∞u ƒëi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": "üè™"
                },
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": "‚úâÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "B∆∞u ƒëi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B√°t Tr√†ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": "üè∫"
                },
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": "üè™"
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ª£?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                },
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": "üõçÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ª£"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† H√† N·ªôi?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": "üèÆ"
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                }
            ],
            "answer": "H√† N·ªôi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Tr∆∞·ªùng h·ªçc?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": "üáªüá≥"
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": "üè´"
                }
            ],
            "answer": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√¥ng vi√™n?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": "üè∫"
                },
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": "üõù"
                }
            ],
            "answer": "C√¥ng vi√™n"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·ªánh vi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": "üè•"
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Hu·∫ø?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ph√∫ Qu·ªëc?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": "üìö"
                }
            ],
            "answer": "Ph√∫ Qu·ªëc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·ª≠a h√†ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": "üè™"
                },
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": "üèÆ"
                }
            ],
            "answer": "C·ª≠a h√†ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·ªánh vi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": "üè•"
                },
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": "üõù"
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ph√∫ Qu·ªëc?",
            "options": [
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Ph√∫ Qu·ªëc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Hu·∫ø?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                },
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": "üõù"
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† H√† N·ªôi?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": "üèÆ"
                },
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                }
            ],
            "answer": "H√† N·ªôi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Tr∆∞·ªùng h·ªçc?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": "üè´"
                },
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": "üõù"
                }
            ],
            "answer": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Hu·∫ø?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ph√∫ Qu·ªëc?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Ph√∫ Qu·ªëc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·ª≠a h√†ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": "üè™"
                },
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                }
            ],
            "answer": "C·ª≠a h√†ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Fansipan?",
            "options": [
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": "üè´"
                }
            ],
            "answer": "Fansipan"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê√† L·∫°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                }
            ],
            "answer": "ƒê√† L·∫°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Hu·∫ø?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": "üáªüá≥"
                },
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† H√† N·ªôi?",
            "options": [
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": "üö¢"
                },
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": "üèÆ"
                }
            ],
            "answer": "H√† N·ªôi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† H√† N·ªôi?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": "üõçÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": "üèÆ"
                }
            ],
            "answer": "H√† N·ªôi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·ªánh vi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": "üè•"
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·ªánh vi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": "üèÆ"
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": "üè•"
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† S√†i G√≤n?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√†i G√≤n",
                    "icon": "üèôÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                }
            ],
            "answer": "S√†i G√≤n"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê√† L·∫°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                },
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": "‚úâÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "ƒê√† L·∫°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê√† L·∫°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                },
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": "üè™"
                }
            ],
            "answer": "ƒê√† L·∫°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† H√† N·ªôi?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": "üèÆ"
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "H√† N·ªôi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ª£?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": "üõçÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": "üè∫"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ª£"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C·ª≠a h√†ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": "üè™"
                },
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": "üõù"
                }
            ],
            "answer": "C·ª≠a h√†ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ª£?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": "üõçÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ª£"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê√† L·∫°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "ƒê√† L·∫°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê√† L·∫°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": "‚úâÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                }
            ],
            "answer": "ƒê√† L·∫°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Hu·∫ø?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": "üáªüá≥"
                },
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B∆∞u ƒëi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": "‚úâÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "B∆∞u ƒëi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê√† L·∫°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": "üõçÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                }
            ],
            "answer": "ƒê√† L·∫°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê√† L·∫°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                },
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                }
            ],
            "answer": "ƒê√† L·∫°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Fansipan?",
            "options": [
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                }
            ],
            "answer": "Fansipan"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·ªánh vi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": "üè•"
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Th∆∞ vi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": "üõù"
                },
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": "üìö"
                }
            ],
            "answer": "Th∆∞ vi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B∆∞u ƒëi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": "üè™"
                },
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": "‚úâÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "B∆∞u ƒëi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Th∆∞ vi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": "üìö"
                },
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": "üõçÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Th∆∞ vi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê√† L·∫°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                },
                {
                    "text": "S√†i G√≤n",
                    "icon": "üèôÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "ƒê√† L·∫°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B√°t Tr√†ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": "üè∫"
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Tr∆∞·ªùng h·ªçc?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": "üáªüá≥"
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": "üè´"
                }
            ],
            "answer": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ph√∫ Qu·ªëc?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": "üè∫"
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Ph√∫ Qu·ªëc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Hu·∫ø?",
            "options": [
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Fansipan?",
            "options": [
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": "üáªüá≥"
                }
            ],
            "answer": "Fansipan"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B∆∞u ƒëi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": "üè∫"
                },
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": "‚úâÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "B∆∞u ƒëi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† S√†i G√≤n?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√†i G√≤n",
                    "icon": "üèôÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": "‚úâÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "S√†i G√≤n"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Tr∆∞·ªùng h·ªçc?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": "üáªüá≥"
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": "üè´"
                }
            ],
            "answer": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ª£?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": "üõçÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": "üè´"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ª£"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B√°t Tr√†ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": "üõù"
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": "üè∫"
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ƒê√† L·∫°t?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                },
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                }
            ],
            "answer": "ƒê√† L·∫°t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B∆∞u ƒëi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": "‚úâÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "B∆∞u ƒëi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† S√†i G√≤n?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√†i G√≤n",
                    "icon": "üèôÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": "üè•"
                }
            ],
            "answer": "S√†i G√≤n"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Vi·ªát Nam?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": "üáªüá≥"
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·ªánh vi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": "üáªüá≥"
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": "üè•"
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Hu·∫ø?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": "üõçÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Vi·ªát Nam?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": "üáªüá≥"
                },
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": "üìö"
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B√°t Tr√†ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": "üìö"
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": "üè∫"
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ª£?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": "üõçÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": "üè•"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ª£"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B√°t Tr√†ng?",
            "options": [
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": "üö¢"
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": "üè∫"
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ph√∫ Qu·ªëc?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": "üèÆ"
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Ph√∫ Qu·ªëc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ph√∫ Qu·ªëc?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": "üè•"
                }
            ],
            "answer": "Ph√∫ Qu·ªëc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ph√∫ Qu·ªëc?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": "üõçÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Ph√∫ Qu·ªëc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·ªánh vi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": "üè•"
                },
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": "üõù"
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ch·ª£?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": "üè∫"
                },
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": "üõçÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Ch·ª£"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† H√† N·ªôi?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": "üèÆ"
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": "üè∫"
                }
            ],
            "answer": "H√† N·ªôi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† S√†i G√≤n?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√†i G√≤n",
                    "icon": "üèôÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": "üö¢"
                }
            ],
            "answer": "S√†i G√≤n"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† V·ªãnh H·∫° Long?",
            "options": [
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": "üö¢"
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": "üè´"
                }
            ],
            "answer": "V·ªãnh H·∫° Long"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Vi·ªát Nam?",
            "options": [
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": "üö¢"
                },
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": "üáªüá≥"
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Hu·∫ø?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                },
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Fansipan?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": "üè∫"
                },
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                }
            ],
            "answer": "Fansipan"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B∆∞u ƒëi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": "‚õ∞Ô∏è"
                },
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": "‚úâÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "B∆∞u ƒëi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B∆∞u ƒëi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": "‚úâÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "B∆∞u ƒëi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B·ªánh vi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": "üè•"
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† S√†i G√≤n?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": "üè´"
                },
                {
                    "text": "S√†i G√≤n",
                    "icon": "üèôÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "S√†i G√≤n"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Hu·∫ø?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                },
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": "üìö"
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Vi·ªát Nam?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": "üáªüá≥"
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": "üè•"
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Ph√∫ Qu·ªëc?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": "üèÆ"
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": "üèñÔ∏è"
                }
            ],
            "answer": "Ph√∫ Qu·ªëc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† B∆∞u ƒëi·ªán?",
            "options": [
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": "‚úâÔ∏è"
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": "üè´"
                }
            ],
            "answer": "B∆∞u ƒëi·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† Hu·∫ø?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": "üèØ"
                },
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": "üö¢"
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√¥ng vi√™n?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": "üõù"
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": "üè•"
                }
            ],
            "answer": "C√¥ng vi√™n"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† C√¥ng vi√™n?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": "üå≤"
                },
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": "üõù"
                }
            ],
            "answer": "C√¥ng vi√™n"
        }
    ],
    "reading": [
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üêü?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√Å",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "√ÅC",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Å",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√°"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üêò?",
            "options": [
                {
                    "text": "IOV",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "VOI",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "VOI",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ voi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üê£?",
            "options": [
                {
                    "text": "G√Ä",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "√ÄG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "G√Ä",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ g√†"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü¶Ü?",
            "options": [
                {
                    "text": "V·ªäT",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T·ªäV",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "V·ªäT",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ v·ªãt"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üê¢?",
            "options": [
                {
                    "text": "R√ôA",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "A√ôR",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "R√ôA",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ r√πa"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçé?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√ÅO",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "O√ÅT",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "T√ÅO",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ t√°o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçå?",
            "options": [
                {
                    "text": "I·ªêUHC",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "CHU·ªêI",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "CHU·ªêI",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ chu·ªëi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçâ?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆ØA",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "A∆ØD",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D∆ØA",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ d∆∞a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçá?",
            "options": [
                {
                    "text": "OHN",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "NHO",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "NHO",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ nho"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçì?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√ÇU",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "U√ÇD",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D√ÇU",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ d√¢u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üè†?",
            "options": [
                {
                    "text": "√ÄHN",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "NH√Ä",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "NH√Ä",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ nh√†"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üå≥?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√ÇY",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Y√ÇC",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ÇY",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üö≤?",
            "options": [
                {
                    "text": "XE",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "EX",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "XE",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ xe"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üåπ?",
            "options": [
                {
                    "text": "AOH",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "HOA",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "HOA",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ hoa"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üßº?",
            "options": [
                {
                    "text": "X√Ä PH√íNG",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "GN√íHP √ÄX",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "X√Ä PH√íNG",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ x√† ph√≤ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üéí?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫∂P",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "P·∫∂C",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·∫∂P",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c·∫∑p"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ‚úèÔ∏è?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√öT",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T√öB",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√öT",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ b√∫t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üè´?",
            "options": [
                {
                    "text": "GN·ªú∆ØRT",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "TR∆Ø·ªúNG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "TR∆Ø·ªúNG",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ tr∆∞·ªùng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü¶∑?",
            "options": [
                {
                    "text": "RƒÇNG",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "GNƒÇR",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "RƒÇNG",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ rƒÉng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üëÇ?",
            "options": [
                {
                    "text": "TAI",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "IAT",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "TAI",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ tai"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üêÑ?",
            "options": [
                {
                    "text": "√íB",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√í",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√í",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ b√≤"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü¶Å?",
            "options": [
                {
                    "text": "·ª¨T ∆ØS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S∆Ø T·ª¨",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "S∆Ø T·ª¨",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ s∆∞ t·ª≠"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü¶ä?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√ÅO",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "O√ÅC",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ÅO",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√°o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üêØ?",
            "options": [
                {
                    "text": "H·ªî",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "·ªîH",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "H·ªî",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ h·ªï"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üêª?",
            "options": [
                {
                    "text": "G·∫§U",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "U·∫§G",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "G·∫§U",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ g·∫•u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üê∑?",
            "options": [
                {
                    "text": "L·ª¢N",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "N·ª¢L",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "L·ª¢N",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ l·ª£n"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üêÄ?",
            "options": [
                {
                    "text": "CHU·ªòT",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T·ªòUHC",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "CHU·ªòT",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ chu·ªôt"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü¶í?",
            "options": [
                {
                    "text": "U∆†∆ØH",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "H∆Ø∆†U",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "H∆Ø∆†U",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ h∆∞∆°u"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üêù?",
            "options": [
                {
                    "text": "GNO",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ONG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "ONG",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ong"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü¶ã?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·ªö∆ØB",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B∆Ø·ªöM",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B∆Ø·ªöM",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ b∆∞·ªõm"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üêú?",
            "options": [
                {
                    "text": "KI·∫æN",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "N·∫æIK",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "KI·∫æN",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ki·∫øn"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üï∑Ô∏è?",
            "options": [
                {
                    "text": "N·ªÜHN",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "NH·ªÜN",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "NH·ªÜN",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ nh·ªán"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü¶Ä?",
            "options": [
                {
                    "text": "AUC",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "CUA",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "CUA",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ cua"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü¶ê?",
            "options": [
                {
                    "text": "M√îT",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T√îM",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "T√îM",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ t√¥m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üêö?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªê",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "·ªêC",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "·ªêC",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ·ªëc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü¶Ö?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫†I B√ÄNG",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "GN√ÄB I·∫†ƒê",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫†I B√ÄNG",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ƒë·∫°i b√†ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü¶¢?",
            "options": [
                {
                    "text": "THI√äN NGA",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "AGN N√äIHT",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "THI√äN NGA",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ thi√™n nga"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü¶ú?",
            "options": [
                {
                    "text": "T·∫∏V",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "V·∫∏T",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "V·∫∏T",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ v·∫πt"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü¶â?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√ö",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "√öC",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ö",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√∫"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üêß?",
            "options": [
                {
                    "text": "T·ª§C HN√ÅC",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√ÅNH C·ª§T",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ÅNH C·ª§T",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√°nh c·ª•t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üê¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "OEH √ÅC",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√Å HEO",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Å HEO",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√° heo"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ÈØäÈ≠ö?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√Å M·∫¨P",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "P·∫¨M √ÅC",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Å M·∫¨P",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√° m·∫≠p"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üê≥?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√Å VOI",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "IOV √ÅC",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Å VOI",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√° voi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üêô?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫†CH TU·ªòC",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ªòUT HC·∫†B",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·∫†CH TU·ªòC",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ b·∫°ch tu·ªôc"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üê°?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√ìN √ÅC",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√Å N√ìC",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Å N√ìC",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√° n√≥c"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üå¥?",
            "options": [
                {
                    "text": "A·ª™D Y√ÇC",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√ÇY D·ª™A",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ÇY D·ª™A",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√¢y d·ª´a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçç?",
            "options": [
                {
                    "text": "A·ª®D ·∫¢UQ",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "QU·∫¢ D·ª®A",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "QU·∫¢ D·ª®A",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ qu·∫£ d·ª©a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü•≠?",
            "options": [
                {
                    "text": "I√ÄOX ·∫¢UQ",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "QU·∫¢ XO√ÄI",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "QU·∫¢ XO√ÄI",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ qu·∫£ xo√†i"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçê?",
            "options": [
                {
                    "text": "√äL ·∫¢UQ",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "QU·∫¢ L√ä",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "QU·∫¢ L√ä",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ qu·∫£ l√™"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçë?",
            "options": [
                {
                    "text": "QU·∫¢ ƒê√ÄO",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "O√Äƒê ·∫¢UQ",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "QU·∫¢ ƒê√ÄO",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ qu·∫£ ƒë√†o"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçä?",
            "options": [
                {
                    "text": "QU·∫¢ CAM",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "MAC ·∫¢UQ",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "QU·∫¢ CAM",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ qu·∫£ cam"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçã?",
            "options": [
                {
                    "text": "QU·∫¢ CHANH",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "HNAHC ·∫¢UQ",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "QU·∫¢ CHANH",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ qu·∫£ chanh"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü•ï?",
            "options": [
                {
                    "text": "T·ªêR √ÄC",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√Ä R·ªêT",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Ä R·ªêT",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üåΩ?",
            "options": [
                {
                    "text": "√îGN P·∫ÆB",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·∫ÆP NG√î",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·∫ÆP NG√î",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ b·∫Øp ng√¥"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü•î?",
            "options": [
                {
                    "text": "Y√ÇT IAOHK",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "KHOAI T√ÇY",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "KHOAI T√ÇY",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ khoai t√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü•¶?",
            "options": [
                {
                    "text": "∆†L P√öS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S√öP L∆†",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "S√öP L∆†",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ s√∫p l∆°"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçÖ?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√Ä CHUA",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "AUHC √ÄC",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Ä CHUA",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√† chua"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçÜ?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√Ä T√çM",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M√çT √ÄC",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Ä T√çM",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√† t√≠m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üßÖ?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√ÄNH T√ÇY",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Y√ÇT HN√ÄH",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "H√ÄNH T√ÇY",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ h√†nh t√¢y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçÑ?",
            "options": [
                {
                    "text": "N·∫§M",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫§N",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N·∫§M",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ n·∫•m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçû?",
            "options": [
                {
                    "text": "√åM HN√ÅB",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√ÅNH M√å",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√ÅNH M√å",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ b√°nh m√¨"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçï?",
            "options": [
                {
                    "text": "AZZIP",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "PIZZA",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "PIZZA",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ pizza"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçî?",
            "options": [
                {
                    "text": "HAMBURGER",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "REGRUBMAH",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "HAMBURGER",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ hamburger"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü•™?",
            "options": [
                {
                    "text": "SANDWICH",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "HCIWDNAS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "SANDWICH",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ sandwich"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçö?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆†C",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C∆†M",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C∆†M",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c∆°m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçú?",
            "options": [
                {
                    "text": "M√îT √åM",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M√å T√îM",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M√å T√îM",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ m√¨ t√¥m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üç£?",
            "options": [
                {
                    "text": "SUSHI",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "IHSUS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "SUSHI",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ sushi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üç¶?",
            "options": [
                {
                    "text": "KEM",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "MEK",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "KEM",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ kem"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçÆ?",
            "options": [
                {
                    "text": "NALF HN√ÅB",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√ÅNH FLAN",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√ÅNH FLAN",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ b√°nh flan"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üç©?",
            "options": [
                {
                    "text": "TUNOD",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "DONUT",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "DONUT",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ donut"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üç™?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√ÅNH QUY",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "YUQ HN√ÅB",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√ÅNH QUY",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ b√°nh quy"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üç´?",
            "options": [
                {
                    "text": "ALOCOS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "SOCOLA",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "SOCOLA",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ socola"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üç¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "O·∫∏K",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "K·∫∏O",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "K·∫∏O",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ k·∫πo"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üç≠?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√öM O·∫∏K",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "K·∫∏O M√öT",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "K·∫∏O M√öT",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ k·∫πo m√∫t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üçØ?",
            "options": [
                {
                    "text": "GNO T·∫¨M",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫¨T ONG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M·∫¨T ONG",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ m·∫≠t ong"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü•õ?",
            "options": [
                {
                    "text": "A·ªÆS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S·ªÆA",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "S·ªÆA",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ s·ªØa"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üßâ?",
            "options": [
                {
                    "text": "N∆Ø·ªöC TR√Ä",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "√ÄRT C·ªö∆ØN",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N∆Ø·ªöC TR√Ä",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ n∆∞·ªõc tr√†"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üßÉ?",
            "options": [
                {
                    "text": "N∆Ø·ªöC √âP",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "P√â C·ªö∆ØN",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N∆Ø·ªöC √âP",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ n∆∞·ªõc √©p"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üè†?",
            "options": [
                {
                    "text": "NG√îI NH√Ä",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "√ÄHN I√îGN",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "NG√îI NH√Ä",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ng√¥i nh√†"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üö™?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√ÅI C·ª¨A",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "A·ª¨C I√ÅC",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ÅI C·ª¨A",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√°i c·ª≠a"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü™ü?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ª¨A S·ªî",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "·ªîS A·ª¨C",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ª¨A S·ªî",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c·ª≠a s·ªï"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üõèÔ∏è?",
            "options": [
                {
                    "text": "GN·ªú∆ØIG I√ÅC",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√ÅI GI∆Ø·ªúNG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ÅI GI∆Ø·ªúNG",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√°i gi∆∞·ªùng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üõãÔ∏è?",
            "options": [
                {
                    "text": "GH·∫æ SOFA",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "AFOS ·∫æHG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "GH·∫æ SOFA",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ gh·∫ø sofa"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üì∫?",
            "options": [
                {
                    "text": "IVIT",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "TIVI",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "TIVI",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ tivi"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üíª?",
            "options": [
                {
                    "text": "M√ÅY T√çNH",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "HN√çT Y√ÅM",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M√ÅY T√çNH",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ m√°y t√≠nh"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üñ±Ô∏è?",
            "options": [
                {
                    "text": "CON CHU·ªòT",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T·ªòUHC NOC",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "CON CHU·ªòT",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ con chu·ªôt"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ‚å®Ô∏è?",
            "options": [
                {
                    "text": "M√çHP N√ÄB",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√ÄN PH√çM",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√ÄN PH√çM",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ b√†n ph√≠m"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üß∏?",
            "options": [
                {
                    "text": "GN√îB U·∫§G",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "G·∫§U B√îNG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "G·∫§U B√îNG",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ g·∫•u b√¥ng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üéà?",
            "options": [
                {
                    "text": "YAB GN√ìB",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√ìNG BAY",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√ìNG BAY",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ b√≥ng bay"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü™Å?",
            "options": [
                {
                    "text": "U·ªÄID I√ÅC",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√ÅI DI·ªÄU",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ÅI DI·ªÄU",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ c√°i di·ªÅu"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üöó?",
            "options": [
                {
                    "text": "√î T√î",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "√îT √î",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "√î T√î",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ √¥ t√¥"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üö¢?",
            "options": [
                {
                    "text": "Y·ª¶HT U√ÄT",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T√ÄU TH·ª¶Y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "T√ÄU TH·ª¶Y",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ t√†u th·ªßy"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üöÇ?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√ÄU H·ªéA",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "A·ªéH U√ÄT",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "T√ÄU H·ªéA",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ t√†u h·ªèa"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üö≤?",
            "options": [
                {
                    "text": "P·∫†ƒê EX",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "XE ƒê·∫†P",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "XE ƒê·∫†P",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ xe ƒë·∫°p"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üõ¥?",
            "options": [
                {
                    "text": "XE TR∆Ø·ª¢T",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T·ª¢∆ØRT EX",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "XE TR∆Ø·ª¢T",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ xe tr∆∞·ª£t"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üöÅ?",
            "options": [
                {
                    "text": "GNƒÇHT C·ª∞RT",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "TR·ª∞C THƒÇNG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "TR·ª∞C THƒÇNG",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ tr·ª±c thƒÉng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üöú?",
            "options": [
                {
                    "text": "Y√ÄC Y√ÅM",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M√ÅY C√ÄY",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M√ÅY C√ÄY",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ m√°y c√†y"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü©∫?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√ÅC Sƒ®",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ƒ®S C√ÅB",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√ÅC Sƒ®",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ b√°c sƒ©"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ ü¶∑?",
            "options": [
                {
                    "text": "RƒÇNG",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "GNƒÇR",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "RƒÇNG",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ rƒÉng"
        },
        {
            "question": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ üëÇ?",
            "options": [
                {
                    "text": "IAT",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "TAI",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "TAI",
            "speechPrompt": "ƒê√¢u l√† ch·ªØ tai"
        }
    ],
    "math": [
        {
            "question": "0 + 0 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "2",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "0",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "0"
        },
        {
            "question": "0 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "1",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "2",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "1"
        },
        {
            "question": "0 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "2",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "2"
        },
        {
            "question": "0 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "2",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "3"
        },
        {
            "question": "0 + 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "0 + 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "5"
        },
        {
            "question": "0 + 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "0 + 7 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "0 + 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "question": "0 + 9 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "0 + 10 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "11",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "1 + 0 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "0",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "1",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "1"
        },
        {
            "question": "1 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "2",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "2"
        },
        {
            "question": "1 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "2",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "3"
        },
        {
            "question": "1 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "1 + 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "5"
        },
        {
            "question": "1 + 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "1 + 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "1 + 7 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "question": "1 + 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "1 + 9 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "2 + 0 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "2",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "2"
        },
        {
            "question": "2 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "2",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "3"
        },
        {
            "question": "2 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "2 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "5"
        },
        {
            "question": "2 + 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "2 + 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "2 + 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "question": "2 + 7 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "2 + 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "3 + 0 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "2",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "3"
        },
        {
            "question": "3 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "3 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "5"
        },
        {
            "question": "3 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "3 + 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "3 + 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "question": "3 + 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "3 + 7 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "4 + 0 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "4 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "5"
        },
        {
            "question": "4 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "4 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "4 + 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "question": "4 + 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "4 + 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "11",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "5 + 0 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "5"
        },
        {
            "question": "5 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "5 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "5 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "question": "5 + 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "5 + 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "11",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "6 + 0 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "6 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "6 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "question": "6 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "6 + 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "11",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "7 + 0 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "7 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "question": "7 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "7 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "11",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "8 + 0 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "question": "8 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "8 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "9 + 0 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "9 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "10 + 0 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "11",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "3 + 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "4 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "5 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "0 + 7 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "1 + 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "5"
        },
        {
            "question": "1 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "4 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "5 + 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "10 + 0 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "11",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "4 + 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "11",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "2 + 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "5 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "2 + 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "1 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "8 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "3 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "7 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "1 + 7 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "question": "1 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "8 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "4 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "2 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "2",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "3"
        },
        {
            "question": "2 + 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "1 + 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "6 + 0 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "1 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "1 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "4 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "4 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "5"
        },
        {
            "question": "1 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "7 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "3 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "4 + 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "4 + 0 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        }
    ]
};

const age6to10 = {
    "animals": [
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê™ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con l·∫°c ƒë√†"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con cua",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con d√™",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con d√™"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêù t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r√πa",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con ong"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê† t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° v√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con r√πa",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√° v√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê™ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con chu·ªôt",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con l·∫°c ƒë√†"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêª t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con chu·ªôt",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con g·∫•u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con g·∫•u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con m√®o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con m√®o"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üï∑Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con nh·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêª t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con g·∫•u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con g·∫•u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶à t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con th·ªè",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√° m·∫≠p"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêç t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con r·∫Øn"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêò t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con s√≥c",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con voi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêô t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con b·∫°ch tu·ªôc",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√° v√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con b·∫°ch tu·ªôc"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶ê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con t√¥m"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêù t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con d√™",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con ong"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶ã t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con b∆∞·ªõm",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con b·∫°ch tu·ªôc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con b∆∞·ªõm"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê∏ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con d√™",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con ·∫øch"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê≠ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con chu·ªôt",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con chu·ªôt"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêøÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con s√≥c",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con s√≥c"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con m√®o",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con m√®o"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê¢ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r√πa",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con r√πa"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêç t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con r·∫Øn"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶ã t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con b∆∞·ªõm",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con b∆∞·ªõm"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶ä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r√πa",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con c√°o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con c√°o"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con b·∫°ch tu·ªôc",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con m√®o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con m√®o"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶í t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r√πa",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con h∆∞∆°u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêÖ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con g·∫•u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con h·ªï"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶î t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con b·∫°ch tu·ªôc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con nh√≠m"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con d√™",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con d√™"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶î t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con nh√≠m"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêò t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° v√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con voi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê∞ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con th·ªè",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con c√°o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con th·ªè"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêé t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con m√®o",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con ng·ª±a"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶ã t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con b∆∞·ªõm",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con b∆∞·ªõm"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêøÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con s√≥c",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con s√≥c"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêÖ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con h·ªï"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêç t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con r·∫Øn"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶í t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con h∆∞∆°u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶à t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con b·∫°ch tu·ªôc",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√° m·∫≠p"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê¢ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r√πa",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con b·∫°ch tu·ªôc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con r√πa"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶ü t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con mu·ªói",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con mu·ªói"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêª t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con g·∫•u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con g·∫•u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶ê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con t√¥m"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê† t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° v√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con mu·ªói",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√° v√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêª t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con g·∫•u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con s√≥c",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con g·∫•u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê™ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con l·∫°c ƒë√†"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêë t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con c·ª´u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê† t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√° v√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√° v√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con m√®o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con m√®o"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê∞ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con th·ªè",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con d√™",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con th·ªè"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê¢ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r√πa",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con b∆∞·ªõm",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con r√πa"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶ê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√° v√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con t√¥m"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con d√™",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con d√™"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê™ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con r√πa",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con l·∫°c ƒë√†"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üï∑Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r√πa",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con nh·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶Ä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con cua",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con cua"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêç t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con r·∫Øn"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶ä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con c√°o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con c√°o"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶î t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con c√°o",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con nh√≠m"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêô t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con cua",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con b·∫°ch tu·ªôc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con b·∫°ch tu·ªôc"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶í t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con chu·ªôt",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con h∆∞∆°u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê™ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con l·∫°c ƒë√†"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶î t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con nh√≠m"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶í t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° voi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con h∆∞∆°u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê¢ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con r√πa",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con r√πa"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶ê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con g·∫•u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con t√¥m"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêë t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con mu·ªói",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con c·ª´u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê∏ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con b∆∞·ªõm",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con ·∫øch"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶à t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√° m·∫≠p"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶Ä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con cua",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con cua"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶í t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con chu·ªôt",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con h∆∞∆°u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêù t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° voi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con ong"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶î t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con nh√≠m"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üï∑Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con nh·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêù t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con b·∫°ch tu·ªôc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con ong"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con m√®o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con m√®o"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶î t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh√≠m",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con ki·∫øn",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con nh√≠m"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con m√®o",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con m√®o"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê† t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con l·∫°c ƒë√†",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√° v√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√° v√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üï∑Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con nh·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêò t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con s√≥c",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con voi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêÖ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con th·ªè",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con h·ªï"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêÖ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con h·ªï",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con c√°o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con h·ªï"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêë t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con c·ª´u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con b∆∞·ªõm",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con c·ª´u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêøÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con s√≥c",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con s√≥c"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêù t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ong",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con ong"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶à t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con nh·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√° m·∫≠p"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶Ä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con cua",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con cua"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêò t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° v√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con voi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶à t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con b·∫°ch tu·ªôc",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√° m·∫≠p"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üê¢ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con b∆∞·ªõm",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con r√πa",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con r√πa"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶à t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√° voi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√° m·∫≠p",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√° m·∫≠p"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêª t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con g·∫•u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con g·∫•u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶ê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ng·ª±a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con t√¥m"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêò t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con voi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶Ä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con cua",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con cua"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üêò t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con voi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con voi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶í t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con r·∫Øn",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con h∆∞∆°u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con h∆∞∆°u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶Ä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con cua",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con t√¥m",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con cua"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü¶ü t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Con mu·ªói",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Con ·∫øch",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Con mu·ªói"
        }
    ],
    "nature": [
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üí® t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚ö° t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üî• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "L·ª≠a"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚≠ê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåà t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·∫ßu v·ªìng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèúÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫•t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚≠ê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèûÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "S√¥ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Bi·ªÉn"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üí® t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫•t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üî• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "L·ª≠a"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚ö° t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üí® t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚≠ê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚òÅÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèûÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "S√¥ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚òÅÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚≠ê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚òÄÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåà t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·∫ßu v·ªìng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Bi·ªÉn"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèûÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "S√¥ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üí® t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚≠ê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåà t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·∫ßu v·ªìng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚≠ê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚òÄÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèúÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåà t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·∫ßu v·ªìng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üî• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "L·ª≠a"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåô t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚òÅÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·∫ßu tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫•t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚ùÑÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Tuy·∫øt"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèúÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üí® t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üí® t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåßÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M∆∞a"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåô t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚òÅÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·∫ßu tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚≠ê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚òÅÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·∫ßu tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåà t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·∫ßu v·ªìng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Bi·ªÉn"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåô t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚òÅÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·∫ßu tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèúÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üí® t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫•t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üí® t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Gi√≥"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚ùÑÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Tuy·∫øt"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚òÅÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Bi·ªÉn"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèúÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèúÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚≠ê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèûÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "S√¥ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚≠ê t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ng√¥i sao"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚ö° t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚ùÑÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Tuy·∫øt"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚ö° t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚ö° t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèúÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚ö° t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚ö° t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåô t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ng√¥i sao",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üî• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "L·ª≠a"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚ö° t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ch·ªõp"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåô t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåô t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚òÅÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·∫ßu tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåà t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·∫ßu v·ªìng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üî• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "L·ª≠a"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚òÄÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåô t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üî• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Gi√≥",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "L·ª≠a"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚òÄÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫•t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚òÅÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·∫ßu tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚ùÑÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Tuy·∫øt"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫•t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫•t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚ùÑÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Tuy·∫øt"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèûÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S√¥ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "S√¥ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåô t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫∑t trƒÉng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M·∫∑t trƒÉng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "N√∫i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ch·ªõp",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N√∫i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåà t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫ßu v·ªìng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·∫ßu v·ªìng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚òÅÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ßu tr·ªùi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M∆∞a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·∫ßu tr·ªùi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèúÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Tuy·∫øt",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "L·ª≠a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Bi·ªÉn",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Bi·ªÉn"
        }
    ],
    "plants": [
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçå t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Chu·ªëi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå∏ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√¥ng hoa"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D·ª´a"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåΩ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·∫Øp"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•ï t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D·ª´a"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•ï t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•ï t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Cam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•≠ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Xo√†i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Cam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÖ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçá t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•ï t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçá t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÉ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°i l√°"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÉ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°i l√°"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•ï t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçâ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D∆∞a h·∫•u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçá t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•î t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Khoai t√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•≠ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Xo√†i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçì t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D√¢u t√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçå t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Chu·ªëi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçé t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "T√°o"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Cam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•î t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Khoai t√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçå t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Chu·ªëi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•≠ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Xo√†i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåΩ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·∫Øp"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Cam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå∏ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√¥ng hoa"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•î t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Khoai t√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÖ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçì t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D√¢u t√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçì t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D√¢u t√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÖ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÉ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°i l√°"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå≥ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°i c√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçá t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçá t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÉ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°i l√°"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•ï t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçé t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "T√°o"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Cam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•≠ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Xo√†i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå∏ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√¥ng hoa"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÉ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°i l√°"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•≠ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Xo√†i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçé t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "T√°o"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•î t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Khoai t√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÖ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçá t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçá t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçé t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "T√°o"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D·ª´a"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•î t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Khoai t√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå∏ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√¥ng hoa",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√¥ng hoa"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Cam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçå t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Chu·ªëi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D·ª´a"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçå t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Chu·ªëi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçá t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÉ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°i l√°"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•î t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Khoai t√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üåΩ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·∫Øp"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçá t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÖ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÖ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•ï t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçä t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Cam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•ï t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√† r·ªët",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÖ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçå t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Chu·ªëi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçâ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D∆∞a h·∫•u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçá t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçé t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "T√°o"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå± t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ªè",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ªè"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçâ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D∆∞a h·∫•u"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•≠ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Khoai t√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Xo√†i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçá t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Nho",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "D·ª´a",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Nho"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçì t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "D∆∞a h·∫•u",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D√¢u t√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå≥ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·∫Øp",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°i c√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•≠ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Cam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Xo√†i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•≠ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i c√¢y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Xo√†i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÖ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√† chua"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ü•≠ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "T√°o",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Xo√†i",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Xo√†i"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçÉ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√°i l√°"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçì t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "D√¢u t√¢y",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√°i l√°",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D√¢u t√¢y"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üçå t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Chu·ªëi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√† chua",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Chu·ªëi"
        }
    ],
    "landmarks": [
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üìö t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Th∆∞ vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèØ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè™ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ª≠a h√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üö¢ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "V·ªãnh H·∫° Long"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè∫ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üìö t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Th∆∞ vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè∫ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üáªüá≥ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè™ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ª≠a h√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üáªüá≥ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèØ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üõù t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√¥ng vi√™n"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√†i G√≤n",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Fansipan"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè™ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ª≠a h√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèÆ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "H√† N·ªôi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üõù t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√¥ng vi√™n"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèÆ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "H√† N·ªôi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè∫ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üìö t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Th∆∞ vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå≤ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "ƒê√† L·∫°t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè∫ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå≤ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "ƒê√† L·∫°t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè´ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèØ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè™ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ª≠a h√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè´ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèØ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè´ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üö¢ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "V·ªãnh H·∫° Long"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üõçÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ch·ª£"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚úâÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B∆∞u ƒëi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üö¢ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "V·ªãnh H·∫° Long"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè∫ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè™ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ª≠a h√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üõçÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ch·ª£"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèñÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ph√∫ Qu·ªëc"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè™ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ª≠a h√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üìö t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Th∆∞ vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè∫ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üáªüá≥ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèØ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üå≤ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "ƒê√† L·∫°t"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèØ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üõçÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ch·ª£"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üìö t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Th∆∞ vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèôÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S√†i G√≤n",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "S√†i G√≤n"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üìö t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Th∆∞ vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚úâÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B∆∞u ƒëi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèôÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√†i G√≤n",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "S√†i G√≤n"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè´ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üáªüá≥ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üìö t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Th∆∞ vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèØ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè´ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üö¢ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "V·ªãnh H·∫° Long"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üáªüá≥ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S√†i G√≤n",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè™ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ª≠a h√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Fansipan"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üáªüá≥ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üáªüá≥ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèôÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S√†i G√≤n",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "S√†i G√≤n"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèØ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üö¢ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "V·ªãnh H·∫° Long"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üáªüá≥ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üõù t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√¥ng vi√™n"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè∫ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üáªüá≥ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèÆ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "H√† N·ªôi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè´ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè∫ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèØ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üõù t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√¥ng vi√™n"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè´ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèØ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "S√†i G√≤n",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Fansipan"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üáªüá≥ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Tr∆∞·ªùng h·ªçc",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üáªüá≥ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè∫ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√°t Tr√†ng"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üè• t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·ªánh vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚úâÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B∆∞u ƒëi·ªán",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B∆∞u ƒëi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üáªüá≥ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Vi·ªát Nam",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Vi·ªát Nam"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèñÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ph√∫ Qu·ªëc"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèñÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ph√∫ Qu·ªëc",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ph√∫ Qu·ªëc"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üõçÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ch·ª£"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üõçÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ch·ª£"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üõçÔ∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "B·ªánh vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Ch·ª£"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèØ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ª≠a h√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèÆ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "H√† N·ªôi"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "V·ªãnh H·∫° Long",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Fansipan"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh ‚õ∞Ô∏è t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Fansipan",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√°t Tr√†ng",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Fansipan"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèØ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Ch·ª£",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "Hu·∫ø",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Hu·∫ø"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üìö t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "Th∆∞ vi·ªán",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S√†i G√≤n",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "Th∆∞ vi·ªán"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üõù t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ƒê√† L·∫°t",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√¥ng vi√™n"
        },
        {
            "question": "H√¨nh ·∫£nh üèÆ t∆∞·ª£ng tr∆∞ng cho ƒëi·ªÅu g√¨?",
            "options": [
                {
                    "text": "C√¥ng vi√™n",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "H√† N·ªôi",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "H√† N·ªôi"
        }
    ],
    "reading": [
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üêü:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√ÅS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√Å",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Å",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√°"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üêò:",
            "options": [
                {
                    "text": "VOIS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "VOI",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "VOI",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho voi"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üê£:",
            "options": [
                {
                    "text": "G√Ä",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "G√ÄS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "G√Ä",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho g√†"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü¶Ü:",
            "options": [
                {
                    "text": "V·ªäTS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "V·ªäT",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "V·ªäT",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho v·ªãt"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üê¢:",
            "options": [
                {
                    "text": "R√ôA",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "R√ôAS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "R√ôA",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho r√πa"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçé:",
            "options": [
                {
                    "text": "T√ÅO",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T√ÅOS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "T√ÅO",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho t√°o"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçå:",
            "options": [
                {
                    "text": "CHU·ªêI",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "CHU·ªêIS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "CHU·ªêI",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho chu·ªëi"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçâ:",
            "options": [
                {
                    "text": "D∆ØA",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "DUA",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D∆ØA",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho d∆∞a"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçá:",
            "options": [
                {
                    "text": "NHOS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "NHO",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "NHO",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho nho"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçì:",
            "options": [
                {
                    "text": "D√ÇU",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "DAU",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "D√ÇU",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho d√¢u"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üè†:",
            "options": [
                {
                    "text": "NH√Ä",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "NH√ÄS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "NH√Ä",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho nh√†"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üå≥:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√ÇY",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "CAY",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ÇY",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√¢y"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üö≤:",
            "options": [
                {
                    "text": "XES",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "XE",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "XE",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho xe"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üåπ:",
            "options": [
                {
                    "text": "HOAS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "HOA",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "HOA",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho hoa"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üßº:",
            "options": [
                {
                    "text": "X√Ä PH√íNG",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "X√Ä PH√íNGS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "X√Ä PH√íNG",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho x√† ph√≤ng"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üéí:",
            "options": [
                {
                    "text": "C·∫∂PS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·∫∂P",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·∫∂P",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c·∫∑p"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ‚úèÔ∏è:",
            "options": [
                {
                    "text": "B√öT",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√öTS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√öT",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho b√∫t"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üè´:",
            "options": [
                {
                    "text": "TR∆Ø·ªúNG",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "TRU·ªúNG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "TR∆Ø·ªúNG",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho tr∆∞·ªùng"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü¶∑:",
            "options": [
                {
                    "text": "RƒÇNG",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "RANG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "RƒÇNG",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho rƒÉng"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üëÇ:",
            "options": [
                {
                    "text": "TAIS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "TAI",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "TAI",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho tai"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üêÑ:",
            "options": [
                {
                    "text": "B√í",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√íS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√í",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho b√≤"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü¶Å:",
            "options": [
                {
                    "text": "S∆Ø T·ª¨",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "SU T·ª¨",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "S∆Ø T·ª¨",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho s∆∞ t·ª≠"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü¶ä:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√ÅO",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√ÅOS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ÅO",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√°o"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üêØ:",
            "options": [
                {
                    "text": "H·ªîS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "H·ªî",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "H·ªî",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho h·ªï"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üêª:",
            "options": [
                {
                    "text": "G·∫§U",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "G·∫§US",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "G·∫§U",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho g·∫•u"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üê∑:",
            "options": [
                {
                    "text": "L·ª¢N",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "L·ª¢NS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "L·ª¢N",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho l·ª£n"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üêÄ:",
            "options": [
                {
                    "text": "CHU·ªòTS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "CHU·ªòT",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "CHU·ªòT",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho chu·ªôt"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü¶í:",
            "options": [
                {
                    "text": "HUOU",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "H∆Ø∆†U",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "H∆Ø∆†U",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho h∆∞∆°u"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üêù:",
            "options": [
                {
                    "text": "ONG",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ONGS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "ONG",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ong"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü¶ã:",
            "options": [
                {
                    "text": "B∆Ø·ªöM",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "BU·ªöM",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B∆Ø·ªöM",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho b∆∞·ªõm"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üêú:",
            "options": [
                {
                    "text": "KI·∫æNS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "KI·∫æN",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "KI·∫æN",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ki·∫øn"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üï∑Ô∏è:",
            "options": [
                {
                    "text": "NH·ªÜN",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "NH·ªÜNS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "NH·ªÜN",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho nh·ªán"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü¶Ä:",
            "options": [
                {
                    "text": "CUAS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "CUA",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "CUA",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho cua"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü¶ê:",
            "options": [
                {
                    "text": "T√îM",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T√îMS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "T√îM",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho t√¥m"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üêö:",
            "options": [
                {
                    "text": "·ªêCS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "·ªêC",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "·ªêC",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ·ªëc"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü¶Ö:",
            "options": [
                {
                    "text": "ƒê·∫†I B√ÄNG",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "ƒê·∫†I B√ÄNGS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "ƒê·∫†I B√ÄNG",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ƒë·∫°i b√†ng"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü¶¢:",
            "options": [
                {
                    "text": "THI√äN NGAS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "THI√äN NGA",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "THI√äN NGA",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho thi√™n nga"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü¶ú:",
            "options": [
                {
                    "text": "V·∫∏TS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "V·∫∏T",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "V·∫∏T",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho v·∫πt"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü¶â:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√öS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√ö",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ö",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√∫"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üêß:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√ÅNH C·ª§T",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√ÅNH C·ª§TS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ÅNH C·ª§T",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√°nh c·ª•t"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üê¨:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√Å HEO",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√Å HEOS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Å HEO",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√° heo"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ÈØäÈ≠ö:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√Å M·∫¨P",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√Å M·∫¨PS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Å M·∫¨P",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√° m·∫≠p"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üê≥:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√Å VOI",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√Å VOIS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Å VOI",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√° voi"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üêô:",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫†CH TU·ªòC",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·∫†CH TU·ªòCS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·∫†CH TU·ªòC",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho b·∫°ch tu·ªôc"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üê°:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√Å N√ìC",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√Å N√ìCS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Å N√ìC",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√° n√≥c"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üå¥:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√ÇY D·ª™A",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "CAY D·ª™A",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ÇY D·ª™A",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√¢y d·ª´a"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçç:",
            "options": [
                {
                    "text": "QU·∫¢ D·ª®A",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "QU·∫¢ D·ª®AS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "QU·∫¢ D·ª®A",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho qu·∫£ d·ª©a"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü•≠:",
            "options": [
                {
                    "text": "QU·∫¢ XO√ÄIS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "QU·∫¢ XO√ÄI",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "QU·∫¢ XO√ÄI",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho qu·∫£ xo√†i"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçê:",
            "options": [
                {
                    "text": "QU·∫¢ L√äS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "QU·∫¢ L√ä",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "QU·∫¢ L√ä",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho qu·∫£ l√™"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçë:",
            "options": [
                {
                    "text": "QU·∫¢ ƒê√ÄO",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "QU·∫¢ ƒê√ÄOS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "QU·∫¢ ƒê√ÄO",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho qu·∫£ ƒë√†o"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçä:",
            "options": [
                {
                    "text": "QU·∫¢ CAMS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "QU·∫¢ CAM",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "QU·∫¢ CAM",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho qu·∫£ cam"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçã:",
            "options": [
                {
                    "text": "QU·∫¢ CHANHS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "QU·∫¢ CHANH",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "QU·∫¢ CHANH",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho qu·∫£ chanh"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü•ï:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√Ä R·ªêT",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√Ä R·ªêTS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Ä R·ªêT",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√† r·ªët"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üåΩ:",
            "options": [
                {
                    "text": "B·∫ÆP NG√î",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B·∫ÆP NG√îS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B·∫ÆP NG√î",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho b·∫Øp ng√¥"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü•î:",
            "options": [
                {
                    "text": "KHOAI TAY",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "KHOAI T√ÇY",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "KHOAI T√ÇY",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho khoai t√¢y"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü•¶:",
            "options": [
                {
                    "text": "S√öP L∆†",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S√öP LO",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "S√öP L∆†",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho s√∫p l∆°"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçÖ:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√Ä CHUAS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√Ä CHUA",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Ä CHUA",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√† chua"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçÜ:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√Ä T√çM",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√Ä T√çMS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√Ä T√çM",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√† t√≠m"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üßÖ:",
            "options": [
                {
                    "text": "H√ÄNH T√ÇY",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "H√ÄNH TAY",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "H√ÄNH T√ÇY",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho h√†nh t√¢y"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçÑ:",
            "options": [
                {
                    "text": "N·∫§M",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "N·∫§MS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N·∫§M",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho n·∫•m"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçû:",
            "options": [
                {
                    "text": "B√ÅNH M√åS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√ÅNH M√å",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√ÅNH M√å",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho b√°nh m√¨"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçï:",
            "options": [
                {
                    "text": "PIZZA",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "PIZZAS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "PIZZA",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho pizza"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçî:",
            "options": [
                {
                    "text": "HAMBURGERS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "HAMBURGER",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "HAMBURGER",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho hamburger"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü•™:",
            "options": [
                {
                    "text": "SANDWICHS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "SANDWICH",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "SANDWICH",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho sandwich"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçö:",
            "options": [
                {
                    "text": "C∆†M",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "COM",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C∆†M",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c∆°m"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçú:",
            "options": [
                {
                    "text": "M√å T√îM",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M√å T√îMS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M√å T√îM",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho m√¨ t√¥m"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üç£:",
            "options": [
                {
                    "text": "SUSHIS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "SUSHI",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "SUSHI",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho sushi"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üç¶:",
            "options": [
                {
                    "text": "KEMS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "KEM",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "KEM",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho kem"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçÆ:",
            "options": [
                {
                    "text": "B√ÅNH FLANS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√ÅNH FLAN",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√ÅNH FLAN",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho b√°nh flan"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üç©:",
            "options": [
                {
                    "text": "DONUTS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "DONUT",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "DONUT",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho donut"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üç™:",
            "options": [
                {
                    "text": "B√ÅNH QUYS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√ÅNH QUY",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√ÅNH QUY",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho b√°nh quy"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üç´:",
            "options": [
                {
                    "text": "SOCOLA",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "SOCOLAS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "SOCOLA",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho socola"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üç¨:",
            "options": [
                {
                    "text": "K·∫∏OS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "K·∫∏O",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "K·∫∏O",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho k·∫πo"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üç≠:",
            "options": [
                {
                    "text": "K·∫∏O M√öT",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "K·∫∏O M√öTS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "K·∫∏O M√öT",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho k·∫πo m√∫t"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üçØ:",
            "options": [
                {
                    "text": "M·∫¨T ONGS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M·∫¨T ONG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M·∫¨T ONG",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho m·∫≠t ong"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü•õ:",
            "options": [
                {
                    "text": "S·ªÆA",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "S·ªÆAS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "S·ªÆA",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho s·ªØa"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üßâ:",
            "options": [
                {
                    "text": "NU·ªöC TR√Ä",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "N∆Ø·ªöC TR√Ä",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N∆Ø·ªöC TR√Ä",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho n∆∞·ªõc tr√†"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üßÉ:",
            "options": [
                {
                    "text": "N∆Ø·ªöC √âP",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "NU·ªöC √âP",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "N∆Ø·ªöC √âP",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho n∆∞·ªõc √©p"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üè†:",
            "options": [
                {
                    "text": "NG√îI NH√Ä",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "NG√îI NH√ÄS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "NG√îI NH√Ä",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ng√¥i nh√†"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üö™:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√ÅI C·ª¨A",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√ÅI C·ª¨AS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ÅI C·ª¨A",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√°i c·ª≠a"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü™ü:",
            "options": [
                {
                    "text": "C·ª¨A S·ªî",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C·ª¨A S·ªîS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C·ª¨A S·ªî",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c·ª≠a s·ªï"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üõèÔ∏è:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√ÅI GIU·ªúNG",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√ÅI GI∆Ø·ªúNG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ÅI GI∆Ø·ªúNG",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√°i gi∆∞·ªùng"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üõãÔ∏è:",
            "options": [
                {
                    "text": "GH·∫æ SOFAS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "GH·∫æ SOFA",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "GH·∫æ SOFA",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho gh·∫ø sofa"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üì∫:",
            "options": [
                {
                    "text": "TIVI",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "TIVIS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "TIVI",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho tivi"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üíª:",
            "options": [
                {
                    "text": "M√ÅY T√çNH",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M√ÅY T√çNHS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M√ÅY T√çNH",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho m√°y t√≠nh"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üñ±Ô∏è:",
            "options": [
                {
                    "text": "CON CHU·ªòTS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "CON CHU·ªòT",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "CON CHU·ªòT",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho con chu·ªôt"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ‚å®Ô∏è:",
            "options": [
                {
                    "text": "B√ÄN PH√çMS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√ÄN PH√çM",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√ÄN PH√çM",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho b√†n ph√≠m"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üß∏:",
            "options": [
                {
                    "text": "G·∫§U B√îNGS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "G·∫§U B√îNG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "G·∫§U B√îNG",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho g·∫•u b√¥ng"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üéà:",
            "options": [
                {
                    "text": "B√ìNG BAY",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√ìNG BAYS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√ìNG BAY",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho b√≥ng bay"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü™Å:",
            "options": [
                {
                    "text": "C√ÅI DI·ªÄU",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "C√ÅI DI·ªÄUS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "C√ÅI DI·ªÄU",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho c√°i di·ªÅu"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üöó:",
            "options": [
                {
                    "text": "√î T√îS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "√î T√î",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "√î T√î",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho √¥ t√¥"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üö¢:",
            "options": [
                {
                    "text": "T√ÄU TH·ª¶YS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T√ÄU TH·ª¶Y",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "T√ÄU TH·ª¶Y",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho t√†u th·ªßy"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üöÇ:",
            "options": [
                {
                    "text": "T√ÄU H·ªéAS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "T√ÄU H·ªéA",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "T√ÄU H·ªéA",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho t√†u h·ªèa"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üö≤:",
            "options": [
                {
                    "text": "XE ƒê·∫†PS",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "XE ƒê·∫†P",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "XE ƒê·∫†P",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho xe ƒë·∫°p"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üõ¥:",
            "options": [
                {
                    "text": "XE TR∆Ø·ª¢T",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "XE TRU·ª¢T",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "XE TR∆Ø·ª¢T",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho xe tr∆∞·ª£t"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üöÅ:",
            "options": [
                {
                    "text": "TR·ª∞C THANG",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "TR·ª∞C THƒÇNG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "TR·ª∞C THƒÇNG",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho tr·ª±c thƒÉng"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üöú:",
            "options": [
                {
                    "text": "M√ÅY C√ÄY",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "M√ÅY C√ÄYS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "M√ÅY C√ÄY",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho m√°y c√†y"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü©∫:",
            "options": [
                {
                    "text": "B√ÅC Sƒ®",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "B√ÅC Sƒ®S",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "B√ÅC Sƒ®",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho b√°c sƒ©"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho ü¶∑:",
            "options": [
                {
                    "text": "RƒÇNG",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "RANG",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "RƒÇNG",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho rƒÉng"
        },
        {
            "question": "Ch·ªçn t·ª´ vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho üëÇ:",
            "options": [
                {
                    "text": "TAI",
                    "icon": ""
                },
                {
                    "text": "TAIS",
                    "icon": ""
                }
            ],
            "answer": "TAI",
            "speechPrompt": "T·ª´ n√†o vi·∫øt ƒë√∫ng ch√≠nh t·∫£ cho tai"
        }
    ],
    "math": [
        {
            "question": "68 + 17 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "85",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "84",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "85"
        },
        {
            "question": "7 x 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "36",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "35",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "35"
        },
        {
            "question": "71 + 16 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "85",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "87",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "87"
        },
        {
            "question": "80 + 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "90",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "88",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "88"
        },
        {
            "question": "16 + 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "21",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "19",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "21"
        },
        {
            "question": "24 : 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "2",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "3"
        },
        {
            "question": "74 + 14 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "90",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "88",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "88"
        },
        {
            "question": "2 x 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "88 - 18 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "69",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "70",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "70"
        },
        {
            "question": "18 : 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "2",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "3"
        },
        {
            "question": "78 + 20 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "96",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "98",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "98"
        },
        {
            "question": "48 - 45 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "2",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "3"
        },
        {
            "question": "70 + 9 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "77",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "79",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "79"
        },
        {
            "question": "6 x 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "38",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "36",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "36"
        },
        {
            "question": "21 : 7 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "2",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "3"
        },
        {
            "question": "42 : 7 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "28 - 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "24",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "22",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "22"
        },
        {
            "question": "62 + 10 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "72",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "73",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "72"
        },
        {
            "question": "27 + 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "30",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "32",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "30"
        },
        {
            "question": "74 + 18 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "92",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "94",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "92"
        },
        {
            "question": "42 : 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "73 + 1 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "72",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "74",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "74"
        },
        {
            "question": "35 - 34 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "1",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "0",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "1"
        },
        {
            "question": "2 x 3 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "68 - 28 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "42",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "40",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "40"
        },
        {
            "question": "4 x 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "21",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "20",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "20"
        },
        {
            "question": "29 + 7 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "36",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "34",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "36"
        },
        {
            "question": "53 + 10 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "62",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "63",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "63"
        },
        {
            "question": "4 x 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "19",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "20",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "20"
        },
        {
            "question": "42 : 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "5 x 9 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "45",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "43",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "45"
        },
        {
            "question": "20 : 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "5"
        },
        {
            "question": "60 - 41 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "17",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "19",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "19"
        },
        {
            "question": "19 + 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "27",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "26",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "27"
        },
        {
            "question": "97 - 20 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "78",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "77",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "77"
        },
        {
            "question": "48 + 14 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "62",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "64",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "62"
        },
        {
            "question": "30 : 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "7 x 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "42",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "40",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "42"
        },
        {
            "question": "6 x 10 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "60",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "58",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "60"
        },
        {
            "question": "80 : 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "9 x 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "72",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "74",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "72"
        },
        {
            "question": "17 + 16 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "35",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "33",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "33"
        },
        {
            "question": "50 : 10 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "5"
        },
        {
            "question": "8 : 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "10 x 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "78",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "80",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "80"
        },
        {
            "question": "9 x 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "72",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "73",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "72"
        },
        {
            "question": "14 : 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "40 : 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "70 - 34 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "35",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "36",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "36"
        },
        {
            "question": "58 + 14 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "72",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "74",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "72"
        },
        {
            "question": "8 x 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "50",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "48",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "48"
        },
        {
            "question": "34 + 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "39",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "38",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "39"
        },
        {
            "question": "8 x 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "40",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "39",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "40"
        },
        {
            "question": "10 x 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "50",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "49",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "50"
        },
        {
            "question": "7 x 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "16",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "14",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "14"
        },
        {
            "question": "34 + 9 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "45",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "43",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "43"
        },
        {
            "question": "100 : 10 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "11",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "72 : 9 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "question": "9 x 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "54",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "56",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "54"
        },
        {
            "question": "54 : 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "57 + 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "63",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "62",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "62"
        },
        {
            "question": "90 : 10 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "36 + 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "41",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "42",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "41"
        },
        {
            "question": "24 : 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "26 + 16 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "41",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "42",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "42"
        },
        {
            "question": "99 - 77 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "22",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "21",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "22"
        },
        {
            "question": "40 : 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "5"
        },
        {
            "question": "50 + 19 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "70",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "69",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "69"
        },
        {
            "question": "77 + 10 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "86",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "87",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "87"
        },
        {
            "question": "12 + 6 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "18",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "19",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "18"
        },
        {
            "question": "57 + 20 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "75",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "77",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "77"
        },
        {
            "question": "63 : 9 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "9 x 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "18",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "16",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "18"
        },
        {
            "question": "2 x 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "question": "94 - 20 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "75",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "74",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "74"
        },
        {
            "question": "100 - 35 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "65",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "63",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "65"
        },
        {
            "question": "43 - 43 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "1",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "0",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "0"
        },
        {
            "question": "29 - 12 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "18",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "17",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "17"
        },
        {
            "question": "6 x 7 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "42",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "43",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "42"
        },
        {
            "question": "7 x 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "14",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "16",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "14"
        },
        {
            "question": "2 x 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "16",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "17",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "16"
        },
        {
            "question": "6 x 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "26",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "24",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "24"
        },
        {
            "question": "42 + 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "49",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "50",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "50"
        },
        {
            "question": "6 x 9 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "54",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "55",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "54"
        },
        {
            "question": "6 x 10 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "60",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "58",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "60"
        },
        {
            "question": "12 + 12 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "26",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "24",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "24"
        },
        {
            "question": "34 + 13 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "49",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "47",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "47"
        },
        {
            "question": "67 + 7 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "76",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "74",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "74"
        },
        {
            "question": "6 x 5 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "30",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "28",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "30"
        },
        {
            "question": "61 + 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "69",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "67",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "69"
        },
        {
            "question": "5 x 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "9",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "10",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "10"
        },
        {
            "question": "23 + 4 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "25",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "27",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "27"
        },
        {
            "question": "44 + 20 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "62",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "64",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "64"
        },
        {
            "question": "33 - 29 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "7 x 10 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "69",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "70",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "70"
        },
        {
            "question": "64 : 8 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "8",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "question": "36 : 9 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "4",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "14 : 2 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "7",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "6",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "75 - 15 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "60",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "59",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "60"
        },
        {
            "question": "55 - 52 = ?",
            "options": [
                {
                    "text": "5",
                    "icon": "üî¢"
                },
                {
                    "text": "3",
                    "icon": "üî¢"
                }
            ],
            "answer": "3"
        }
    ]
};

export const questionBank = {
    low: age3to5,
    high: age6to10
};
